★畢業時間又到了！金融界CEO：IT人才難求

金融界CEO：兼備美術、IT人才難求 盼應徵者懂溝通、願進修

香港大多家長重視子女成績，希望子女能考好公開試，成為專業人士，但多名出席「與傑出領袖對話」活動的CEO均表示，隨著科技發展快速，社會變化大，除了傳統專業人才，社會更需要不斷學習且能與人溝通的「通才」，例如是會編寫程式及了解商業服務的人才。而應徵者除了要有廣闊視野及認知，方便與不同人士溝通及接觸外，亦須有不斷學習的熱誠，以適應社會的發展。

明明就係你班金融狗唔肯出錢請人
fg冇經驗減2k 請見習但要1年工作經驗 你做我果份啦

又要專材同時又要通材
都係萬蚊人工

IT need Free

兼備美術、IT人才難求

想IT仔做埋designer嗰份？

HK FREE IT

屌你班金融佬又想搵人笨柒

大學訓練專才但社會唔需要好勁既專才而係樣樣都識啲既通才

香港人普遍都睇唔起IT人
一知你係IT佬就覺得你一定係奇奇怪怪

lm

唔係冇
但你要肯出錢先得呀大佬